如果一個Gay佬忽然間鍾意女仔

咁到底係因為

個女仔似男人/有男人既特質

定係佢真係雙性戀

佢想屌屎忽

扮基追女仔囉

係愛啊!

雙性戀機會大啲

係想搞你身邊既男人

即係gay佬鍾意咗個TB?

咁咪即係家有喜事囉

雙性gay

可以睇睇呢個scale 好短
入面個學者提出sexuality 係好似spectrum咁樣

咁樣定完全係結果論～其實有無諗過愛其實係對人，唔係對性別～性別只係受社會文化影響，所以當同性思潮衝擊下，同性雙性戀都增加，因為同性之間既社會禁忌細左，那方面交流多左，變成對象機率上升。

咁係咪可以話異性戀只係一種suppressed左既異象 而人追求既只係對於人既性格 處事

利申 : 非基

扮基溝女

咁好多social model 都係歸納出嚟嘅 一個結果論嘅model唔一定有問題
我認同社會文化係會有好大影響啊
文化係會影響到我地對唔同性別嘅同一感覺嘅解讀
啫係明明個感受係一樣 但同性嘅會大啲機會下意識覺得唔係中意 只係啱傾/好朋友/兄弟 而對異性就會解讀為中意/有好感

啱啊 如果由細到大都無接觸過同性戀相關嘅資訊 好難先會察覺到自己係唔係同性戀者 因為成個社會根本就無show過同性戀呢個選項比小朋友知 除咗少數純gay之外 應該有一大堆bi都會揀同異性相處
一直覺得同性戀/雙性戀嘅數目唔會‘變多’只係更多人發現/承認自己唔係異性戀者

利申 小學完全唔知有同性戀呢一回事 直到初中機緣巧合下先知道咩叫gay同發現自己係

走啦，連登唔歡迎gay佬㗎

都有可能
始終我地唔知具體既情況

1.扮基食女
2.條女似男人
3.j痕想搵屎忽屌，搵唔到囝囝見囡囡又送到埋口照食（原理就好似豬扒都係肉好過要自濁一樣）